譚文海差人錢吾還

有冇人識佢

識佢 咩事？

佢吾還錢吾聽電話

點解借你錢先？

人地憑本事借到 點解要還呀？

譚文海我屌你老母

幫佢做完野，糧就吾出！一路拖，拖到依加電話都吾聽先為有開post

吾你老母閪

做咩先？

吾你老尾 死mk

樓主幫人還錢咁有義氣

有義氣都冇用